目前正在進行的數十項全球人工智能道德工作旨在幫助所有人從這項技術中受益，並防止其造成傷害。人工智能道德團體正在重複社會的一個經典錯誤|艾米·諾德魯姆| 2020年9月14日|麻省理工技術評論
這些因素可能包括交通和避難所等，而那些沒有必要資金和資源的人最難擺脫傷害。政治花言巧語可能影響你的颶風防備|烏拉·克洛貝克| 2020年9月11日|科普
推特表示，在決定是否刪除推特時，將評估推特造成傷害的可能性。谷歌、Facebook和Twitter計劃如何處理有關2020年總統選舉結果的錯誤信息| Danielle Abril | 2020年9月10日|財富
而且，它還可以讓用戶更容易找到他們正在尋找的信息，並幫助您擺脫可能弊大於利的表現不佳的內容。內容整合如何幫助提升排名| George Nguyen | 2020年9月10日|搜索引擎領域
只有這樣，該行業才能拿出減少危害的解決方案。公司關於種族不公的聲明缺少什麼？種族主義的真正原因|Amy Nordrum | 2020年9月5日|麻省理工學院技術評論
我想到了這位母親，她對黑暗的恐懼，她擔心她的女兒會受到傷害。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
我沒有惡意，但我記得這個人是怎麼說話的，我是為了我媽媽才這麼做的，她不喜歡。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
這位官員在匿名的情況下發表了講話，以免影響今後進入這些四面楚歌的社區。“伊斯蘭國之戰”缺少間諜，英特爾主席說|金伯利·多澤爾| 2015年1月2日|每日野獸報
跨性別的人有什麼問題會讓我們自殘嗎？親愛的Leelah，我們將為你繼續戰鬥：致一名已死的變性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
無論希波克拉底是否真的說過“首先，不要傷害”，這條公理都是醫學倫理學的核心。為什麼這麼多外科醫生是精神病患者|拉塞爾·桑德斯| 2014年12月17日|每日野獸
法哈爾多支持馬尼拉市民的要求，即壓制聽眾，聲稱這樣做弊大於利。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
如果他擔心農夫格林的貓，為什麼他不立刻為自己挖個洞，避開危險呢？鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
卡爾基拉特：我們應該通過槍殺他的人民來給自己造成比他更大的傷害。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這些都是很容易獲得的，因此，根據他們給陛下的險惡報道，他們損害了公共福利。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
“我不會傷害他的，”凱太太說，她垂下眼睛，看上去非常年輕和天真。祖先|格特魯德·阿瑟頓